汽車連接藍芽一問

想問下vw既車點樣用電話連落車藍芽？揾極都揾唔到車藍芽個名。

個名應該係
BT VW xxxx
Xxxx=4 個數字

Ps. 2017 gti

個架車係連藍芽名都冇顯示
定本身架車無？
2011 golf gt

應該要禁個制先會show個名俾你連接
一陣返正幫你睇

要禁邊個制？差不多全部制都禁過
買埋藍芽接收器都唔得

我諗個ui唔同晒架喇
今日冇揸架gti返工所以冇幫你睇到

有冇類似
係system setting 禁

11年gt原裝應該無藍牙？

同問2011 GOLF 想換車機 換咩好 有冇咩機可以用番本身車太盤上既制